---
title: "putti bhoomi song lyrics"
album: "A1 Express"
artist: "Hiphop Tamizha"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Dennis Jeevan Kanukolanu"
path: "/albums/a1-express-lyrics"
song: "Putti Bhoomikochi"
image: ../../images/albumart/a1-express.jpg
date: 2021-03-05
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/57NRvDN55lk"
type: "happy"
singers:
  - Kala Bhairava
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Putti bhoomikochi gukkabette nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Putti bhoomikochi gukkabette nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedupandukunna pranamaina naa mitrudekkadantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedupandukunna pranamaina naa mitrudekkadantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vetiki chusukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vetiki chusukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ballo memu batti pattindi snehamanna pustakame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ballo memu batti pattindi snehamanna pustakame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenni godavalaina gelichindi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenni godavalaina gelichindi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Snehamanna lakshaname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Snehamanna lakshaname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jevethame rangu chitram oka friendunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jevethame rangu chitram oka friendunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jevethame rangu chitram oka friendunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jevethame rangu chitram oka friendunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adbhuthame aanandame vaadunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adbhuthame aanandame vaadunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enni unnagani yedo korathe le vadu lekunte hay
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enni unnagani yedo korathe le vadu lekunte hay"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eppudantha mugisipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eppudantha mugisipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluchukunte theyaga haaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluchukunte theyaga haaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gatamantha kadilipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gatamantha kadilipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundelothuna santhakamaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundelothuna santhakamaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoo.. aa… hoo.. aa… hoo.. aa…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hoo.. aa… hoo.. aa… hoo.. aa…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maduram kadha mana sneham kadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maduram kadha mana sneham kadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raaparaa raaparaa malli ra ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raaparaa raaparaa malli ra ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ra ra ra raaparaa raaparaa malli ra ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ra ra ra raaparaa raaparaa malli ra ra"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha sayanthram ayipoina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha sayanthram ayipoina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intikellalani pinchade oorantha maadela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Intikellalani pinchade oorantha maadela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rarajulam memee aa rojule verule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rarajulam memee aa rojule verule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dairelenno nindipoye gnapakalu mave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dairelenno nindipoye gnapakalu mave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalamantha undipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalamantha undipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhandamante made
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhandamante made"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jevethame rangu chitram oka friendunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jevethame rangu chitram oka friendunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jevethame rangu chitram oka friendunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jevethame rangu chitram oka friendunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adbhuthame aanandame vaadunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adbhuthame aanandame vaadunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enni unnagani yedo korathe le vadu lekunte hay
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enni unnagani yedo korathe le vadu lekunte hay"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eppudantha mugisipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eppudantha mugisipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluchukunte theyaga haaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluchukunte theyaga haaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eppudantha mugisipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eppudantha mugisipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluchukunte theyaga haaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluchukunte theyaga haaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eppudantha mugisipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eppudantha mugisipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluchukunte theyaga haaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluchukunte theyaga haaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eppudantha mugisipoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eppudantha mugisipoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluchukunte theyaga haaye oo..
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluchukunte theyaga haaye oo.."/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanu mama ani pilichedevaru nesthama tirigi ra ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanu mama ani pilichedevaru nesthama tirigi ra ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maduram kadha mama sneham katha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maduram kadha mama sneham katha"/>
</div>
</pre>
